扮工教學？

Fresh grad 番工 日日坐 可以做咩，求扮工方法

開個word出黎作故仔擺上連登

有得諗，但我會選擇係做睇故個個